[推到完場]viu 96 windtalker

612之前逢星期六日晚呢度都會有post討論明珠台啲電影
好懷念個陣啲日子，因為之後既週末都唔會有人有心情睇電影
就算係而家，除咗newgod美斯條垃圾tvb打手之外，邊個仲敢開post討論tvb
難得viu有好戲睇

heading打錯，係windtaker

windtalker票房仆直
pearl做war dog

推,等開波
好似幾正,玩破解密碼
未睇過但google左先知係吳宇森拍既

差小小

吳宇森啲戲淨係睇打仗都值得有餘

海軍屈機

戰爭場面又幾好睇,一氣呵成冇冷場

好撚好睇

teamkill

好慘死得真係唔抵

原來有個soldier係the hulk

好慘

班族人好慘

Mute咗

成隊死

真係主角光環

主角光環到

Ben最後一個都殺十個，仲勁過Joe

如果你係從士兵角度敍述既，其實好難避免，除非一套戲拆開2個主角